到底陳雲班城邦派記仇女弟子係想焦土定唔想焦土?

想焦土, 咁賣港民主黨玩焦土果時你咁撚緊張做咩撚野?
你係有心焦土, 見民主黨賣港係唔係應該開香檳慶祝呀?
反正你地全部都出埃及架啦, 香港快速收皮關你地撚事咩? 反而可以係埃及食住花生睇香港仆街啦

問埋葉狗啦 選完就聖人上身話唔理野，轉頭連教主同熱血時報d婆乸數都要過問

陳雲想點咪點